Tiktok source code download 源代碼下載

呢個網唔會比人delete
右上角禁個download icon 就得

冇人識coding

其實reverse engineering出黎既code叫decompiled code, 唔叫source code, 難睇好多

好似係流出嚟

比人DMCA個份係RE出黎

Update 11/03/2020
I apologize for confusion. This is not leaked source code. This is reverse engineered. Thank you for your time.